madam身材好好

各位,
我知道madam身材係好,
但我地嗰頭屌完警察性暴力,
呢頭去物化呢位madam嘅身體好似俾緊位人地入。
be water, 唔好見到胸就變晒狗公。